到底我係咪犯賤(長文求鬧醒)

網上打機識左個女仔6年
係識佢既第三年已經開始暗戀佢
成班fd一齊出過黎幾次
平時佢有啲咩傷心事都會搵我傾
相方感覺有時候好曖昧
不過總係去唔到個步

個女仔其實諗野好天真好傻
由識佢個日已經知道
聽過最多既就係佢拍拖既經歷
永遠都係未鐘意對方時
就答應左對方一齊
拍左一陣覺得唔岩先會分手

係佢身邊觀察左咁多年
其實好後悔冇追到
睇住佢離離合合
分完後搵我做樹窿
我覺得個心好痛

上年佢分完後就冇再拍拖
搵佢搵唔到
係我已經放低左時佢又出現返
同自己講今次努力下

我同佢再次出現曖昧
講將來想做咩
間屋點裝修
一齊住時點樣點樣咁
不過一直都冇表白確定關係
因為佢話想觀察下
唔想再好似以前啲經歷咁

一直維持左2個月
當中出過街食飯行街
不過......
同佢打機時發現
佢一路同緊其他人傾偈
(因為我哋用discord一齊直播)
(後尾發現原來已經維持左成年)

係今個月
佢同我講話想自己一個靜下
*唔想對住人*
其實我都估到咩事(不過唔願意相信)
結果第日走左去同傾偈個人打機
原來...係唔想對住我

我哋有幾個相同既fd
個fd入過佢哋個邊個discord
個男仔似係佢ex黎
聽到個刻已經知咩事
我比人當左兵當左備呔

係呢一刻好想放低
但係心入面總有人同我講
"相信佢啦"
變相其實好難放手
我可以點做......
已經不斷搵野做分散緊自己注意力
但係依然好掛住
我真係犯賤......

嘻 傻仔

我都知傻 有計咩

似你天真多d

扮咩識6年第3年先追佢
你呢d死毒撚擺明就係一開始就想追人啦
死毒撚最鐘意講到非卿不娶.
我係你頭幾個月一齊唔到就下個啦...定係得呢條女肯同你傾偈丫

不要暗戀

個女仔其實諗野好天真好傻
由識佢個日已經知道
聽過最多既就係佢拍拖既經歷
永遠都係未鐘意對方時
就答應左對方一齊
拍左一陣覺得唔岩先會分手

咁樣係叫玩弄感情
唔係好天真好傻 ok?

又係啲傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬， Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶。跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫。

個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人俾帽佢戴，嬲到震曬。好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，自殺式表白！毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢。

毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜俾錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾竭同我text，之後再上高登屌條女係雞。

憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷。曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事。「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

咪下個囉 得一條女咩屌

唔好當啲女仔個個都咁天真得唔得 真正天真嗰個係你啊 人地當你水泡炸 用完即棄

就算知道左,個心依然放唔低
可能真係我毒我自我陶醉掛
唔通可以點......唉~